叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(202)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

置頂

係烏烏開po留個名

笑死
慶祝鳥鳥開PO
NPLM

NPLM

烏烏係邊個

因為好驚好似上次咁無人開

了了

笑死我

梅林好可憐

鳥鳥開po
多謝鳥鳥
一陣睇今晚集娛百先仲未睇過avalon 桌遊

Nplm

第一次見自爆完都冇人信

皮皮

前幾集好睇啲

鳥鳥

置頂讚啦

阿瓦隆都係適合熱鬧討論多D
同埋變左絕對發言, 節奏慢左好多

鳥鳥開po支持支持

皮皮又幾好聽

Like呢個啦

小賴好慘..爆晒出黎都無人信😂😂
梅林真係好難玩
又要隱..又要帶好人
如果票型得1個異型票就好易出事

壞人識演嘅話
派西隨時變幫對面玩

你是我的烏烏

嘈啲好睇啲

皮仔

我頂眼殘到一個點

LIKE埋布歐頭像吧

你係爾仔

真，其他好人盤嘅狼坑已經做唔成梅林
梅林真係派唔派到好人都係死

bb你好好笑

加上陳敬宣真係美爆
搞到呢隻唔係好掂

愚百話收到架
我買100個澤仔下年先會加

其實你地荳又真係打得勁

本身第二輪出任務係
晨翔 偉晉 敬宣
如果出到好人就會大領先
狼坑會好窄

拗到變荳荳出任務
咁所有民嘅視角就混亂喇

希望1月中嘅桌遊有啦

呢嘢幾關鍵
本身俾小賴說服到係會出
晨翔 偉晉 敬宣
咁都俾荳荳拗到

唔甘心次次都因為咁而讚佢美爆

同埋今次壞人係零九
好易比佢睇穿

我荳連avalon都練埋
桌遊第一女高玩

你荳表水真係幾勁

睇你地講今集好似好悶咁

笑死
阿瓦隆仲要咁少人嘅局
有d太唔識玩嘅係會好拖累
似乎女嘉賓暫時只可以荳卜凱先掂

其他女嘉賓玩住驚爆倫敦先

我覺得幾好睇狼隊好強

我估得凱希可以同佢鬥

照睇吧
至少好睇過狼殺

唔知小7叻唔叻呢

咁一陣睇下先

邏輯有 演技有 狀態有..
上次佢好人抿牌勁到

睇到好炆

不過其實AVALON又真係唔需要無時無刻都要講野
有時聽下人講就算

我反而覺得幾好睇啵

都係嗰句
識玩嘅09同荳姐太勁
其他完全係新手上路mode

小7天賦同邏輯似乎冇凱卜荳咁高
都係抿牌同直覺叻

+1 起碼唔會好似狼殺宣傳局咁要飛黎睇先

狼殺宣傳局真係好可怕

壞人表演局，梅林放飛自我大爆神
都ok嘅，娛百avalon仲有好多空間成長

凱希上次好似都幾暈民
我估要練多d先追到佢自己狼殺水平

係 難得今日可以靜心睇晒全集

Agger 其實真係可以放下沁b上去玩

聽凱希口吻係識玩嘅

沁b絕對要啦
呢班沁仔係咪有奉承東區志鈴, 有呢D好康都唔益沁仔, 咩料

睇完綜口味 原來韓總機真係有搵個小賴去幫佢站台 仲畀好多錢

唔想賺政治錢

一見到邪惡南瓜個字已經有聲有畫
救命

笑死
但好想睇下呢個場景

扮韓國人變扮韓國瑜
都是同宗

仲以為賽後會講點樣有點契做到一🅾️一❎

呢啲真係賺好過賺

小賴話五堅會開新YT channel 今個禮拜應該會出第一條片

正咼
希望係有新意D嘅題材拍嘅嘢啦

聽佢講好似幾好笑
似乎佢會分裂演一個角色叫凱比 頭先九叔係咁留言話要搵凱比

凱比係咪即係佢哋跨下

即係小劇情咁?!

下？
佢話凱比日文幾好既(？)

唔知呢佢無講係咩類型既片

係咪想取代娛百

佢地要取代真係唔難

唔洗再為咗睇佢哋而睇娛百啲on9 corner咩543嗰啲

諗起都尷尬

好事, 為娛百滅亡舖定後路

目前唯一期待係佢哋玩遊戲王

岩啊依家舖定差唔多
都唔知娛百仲捱到幾耐

呢個勁期待

另起爐灶搞網上節目

我期待娛百收皮
佢地自己搞狼殺同桌遊環節

事實上我主要都係睇5堅情
同埋狼殺長駐女嘉賓

正呀
佢成日咁夜直播
起身見到miss晒

希望有朝一日可以睇到ml班人同五堅玩

佢哋自己開Youtube仲好過留係娛百好多
不過就辛苦賴妹了

有小賴做企劃我好放心

嘩 小賴會唔會太忙又有綜口味又有自己channel又有五堅channel
希望五堅channel唔使佢自己剪片啦

佢真係忙到痴線
真係佩服佢
就算演唱會完左都仲未有時間休息

佢真係好努力又有好多諗頭 好佩服佢

兩集台南都完勝左543，玩得自然過娛百太多

希望五堅channel大家夾錢請人剪片啦

呢個連豬好得意
五堅個個都咁忙
比啲錢揾人剪啦
尤其聖誕跨年呢排個個忙到癲

五堅youtube真是不得了
如果可以 我會課金支持

開直播一定起多人抖內

香港人窮得只有錢

我寧願課俾五堅都唔會課俾愚百

無撚錯

係
希望我有命等到開關飛台灣

台灣再出現本土案例了...

咁都有

大撚鑊

紐西蘭機師入境唔帶口罩確診 然後四圍走
本土似係佢女友......

屌, 又係呢D仆街死鬼佬

253天無本土病例破功
慘到HIHI

加上台灣人本身聽到1例已勁驚..啲人已經開始叫取消啲Countdown show

希望快啲搵齊啲源頭同個案 我地冇得出街起碼仲可以睇啲台灣人出街跨年

唔撚係呀

屌你老母 呢啲死仆街死全家啦

好灰呀
嚟緊好多正倒數SHOW

頂 點解咁仆街

機師入境無限制？

隔離3日 本來佢應該就有病
上機後唔帶口罩 傳埋同機日本台灣機師
3日後出嚟去唔同百貨公司 本土果個女人同佢係密切接觸者

仆街了 仲要去唔同百貨公司

呢啲倒數show 係我呢兩個禮拜嘅精神食糧嚟㗎
摺友已經冇街可以出

考咗成個月試諗住考完有得開心睇直播 咩噗

新光三越 遠東SOGO COSTCO

條撚樣仲係慣犯, 正仆街累街坊

據了解，有不少國籍機師批評，案765在執勤時違規不戴口罩，早已是累犯，完全無視公司的防疫規定。更有先前曾與他同時飛過的機師在群組中不滿表示，案765只要一進駕駛艙，就會立刻脫掉口罩，讓自己相當擔心，但因對方是四條槓的正機師，在駕艙內位階最高，直接指正也不太方便，為求自保，若分配到得和案765一起飛，一定自備N95口罩全程戴好戴滿！

我屌

佢去死算啦

好廢老feel

廢老嚟...

嘩真係仆街嚟
累人累物

明明我哋今年靠睇台灣直播跨年架

係囉期待左好耐 點解會咁架

真心擔心啲跨年show
大佬一個show 成萬人圍埋一齊都幾恐怖
有啲人太興奮會除低個口罩大嗌

仲要佢地冇事咁耐個個都冇乜防疫意識
尋晚睇咗煩煩去三刀演唱會條片又係戴咗口罩等於無戴
如果真係爆應該會大鑊過香港

真 成條街都冇人戴口罩
就算有戴 好似呼姨咁戴下巴即係冇戴

好驚其實已經爆咗

屌台灣係唯一樂土 希望無事啦

我求神拜佛一定要冇事

其實睇之前d活動直播, d台灣人好多個口罩都戴喺下爬, 一係就戴到露晒鼻, 已經慣晒無咩事咁防疫意識都好低, 依家突然爆真係可以好得人驚

呢啲人真係自私到一個點..

希望台灣政府今次都搞得掂
唔好好似我地咁

自4月冇本土過案
冇乜防疫意識都正常
我地早排未爆第4波都狂出番街堂食啦

係我上年自己都去左台灣倒數
好懷念

唉...
陳時中要縮小跨年新春活動規模 傍晚將與縣市政府開會

嘩好正啊

MOLA MOLA
不過暫時係縮小活動規模
仲未取消

同埋應該強制戴返口罩

我覺得最緊要係教育佢哋唔可以戴喺下巴

呢樣真見到就躁

最先教育呼姨同煩煩先
佢兩個都唔知有冇1成時間係正確咁戴口罩

真呀
演唱會咁多人都淨係戴喺下巴有咩意思

屌 佢哋覺得戴下巴可以睇落去塊面瘦啲
我想講 你成個口罩戴起仲瘦

成個口罩戴起仲會靚左添

預想圖:

呼姨

煩煩

剛大概看完記者會，不幸中的大幸是，剛剛記者問他們都怎麼移動到那些店家的，剛剛聽到的回覆是「開車」。

咁都好少少...如果坐捷運就驚喇

好彩

開始嚟料

新北耶誕城 即日起停止所有戶外集會型活動
因台灣新增武漢肺炎本土確診病例，新北市政府今天指出，即日起停止耶誕城內所有戶外集會型活動（含商品促銷在內），並不再受理申請。

好彩五堅嗰場順利完成左

孝淵最後會唔會白飛一場

連鎖效應
除時乜跨年活動都唔搞戶外活動
不過唔知可唔可以冇台下觀眾, 淨係電視/YT播歌手唱歌呢?

算啦咁諗 取消咗起碼降低左勁多風險
我唔係好想呢個樂土大爆發

好彩五堅表演左姐

我唔介意㗎
反正我哋都係喺yt 生活

不過民進黨想經濟上打拼下可能忍埋個新年.
睇嚟緊幾日會變成點..

呢輪好多都係話爆就爆 泰國都本身0本土 突然500幾宗..

係安全D好嘅
阿采第一個自己跨年SHOW要說再見了

D校唱都唔知會唔會緊急停埋
今個星期仲係勁多場校唱

泰國都本身0本土 <<<泰國我就真係唔多信

最慘係咁耐冇爆過 大家鬆懈晒
一個中招 就好撚大鑊

其實咁係最好
歌手照有錢賺, 觀眾又可以安全睇show
雖然一定無現場睇咁有氣氛, 但呢d時勢真係穩陣d好

還好啦 要爆網絡咁發達都知嘅
不過而家都爆咗 太多外勞中招

係
希望唔係完全取消
照有得唱
冇現場觀眾照GOGOGO

不過校唱就真係收皮了

可惜今年無lu

年尾想大賺下機會都冇埋..

無啦無啦
但人無事先做到世界冠軍

采澤今晚個校唱唔知仲會唔會繼續呢...
今個禮拜校唱最後一週都搞唔成真係好sad

諗起都危險嘅
睇采ig story repo
佢尋日又落去觀眾度仲要好近咁又唱又跳

係啦見佢地成日同觀眾咁近距離真係好擔心

之前都唔太驚嘅
今鑊個死鬼佬仲去過咁多百貨公事就咪話唔驚

咪係囉 又餵魚又盛
點名批評九叔成鬼日喺度捽眼 摸塊面

希望佢地快d提高返警覺性改下呢d懷習慣啦

Yeah今晚魔術師局 呢個陣容good

嘩呢集都幾靚腳

呢集可以期待下

但原來又開左視角

新板子通常都開視角

好似上次咁淨係開魔術師視角都好丫 難得靚腳

睇下今次個魔術師做唔做到野

西瓜又同思佳同場

冤家

阿采上次拎mvp果次的另一局

西瓜哥哥唔好再用數據亂踩

omg又有小7
個陣容又無低玩
但狼隊可能好難玩

煩煩有錄遊戲王

想睇佢玩鯉魚躍龍門 一定要慢動作

聖誕樹

諗起人肉三文治，但個次序好似錯錯地

咁你心目中個次序係點

等膠膠發表偉論

賴晉澤？
用0度做比較

又有佢
玩遊戲王會唔會叫人動動腦

澤仔做中間好似會幾好睇

睇嚟之後個trend都係咁上下
估唔到阿采似乎企得穩第四位
不過卜心小7來勢洶洶
查個毛比想像中少

好好笑睇卜心story
佢有啲朋友係度教點投票

有無人想玩app阿瓦隆？

唔怪得D票上得咁快

小7全力催票..有哂教學

我都幫老女人拉票

呢張好正

語噥 小7 卜心佢哋嘅Story有晒教學版

你係咪用咗5個acc 幫佢投

我剩係每日幫佢投一張
即係仲有3個人投佢

膠膠好癲呀

膠兄你真係好重口

今次認真咁多嘅
係咪真係頭12有人氣賽

問米有93 米粉好猖狂

我投沁B

佢上年好似都有狂repo投票
不過今年采真係勁

加油采虹
要做到女子人氣王呀

膠膠真係好癲

采明顯呢一年成功吸納好多fans
睇ig 直播人數都知

孫生零的突破 終於有兩票

仲有米粉關注娛百投票嘅咩

但佢都係少過老女人

小賴值得有多啲票

可能王漢瘋狂投呢

龍女著到finding wally 咁

小賴

九叔好型啊
今次代言啲咩呢

灰西裝 牛仔褸加結他

好似係服裝品牌

點解可以做咁耐

正
九叔真係好適搵位宣傳歌

留言啲人話係洗頭水
但係Google話係服裝品牌

無論黑夜或白天
一見到呢句 即刻有melody

阿采又有業配啦

呢輯影得勁好睇勁Cute

有9 LOGO
我以為係聯名

最近呢支野業配得好勁
阿采

個po 有幾多藝人留言
睇嚟有啲重要
應該真係同check2check出嘅聯名 唔係真係洗頭水呀

下身會唔會係騎呢配搭

高玩丫唔係好多粉絲架咩

睇九叔覆留言似乎真係洗頭水

點呀你

啱哂啦 呢排成日喺啲mv 到洗頭

笑死

又係咼, 煩煩卜心都有拍呢個業配

你同BB駛唔駛同時笑死仲要都係三個
(仲要係RE緊唔同嘢)

開播啦, 今集人腳正呀GOGOGO

【娛樂百分百】2020.12.22《凹嗚狼人殺》黃偉晉、邱鋒澤│陳零九、賴晏駒、紀卜心、雨婷、龔言脩、篠崎泫、李岳、采子

咁都同步左

小7去左留言室
9成佢MVP啦

經常性同大家同步

小賴好有身份既感覺

睇首播先

西瓜哥哥魔術師

西瓜

一黎就諗自爆

小7去左聊天室
9成佢MVP啦

可能又玩柒咗呢

巧擔心佢

有默契

柒咗唔敢去聊天室啦

呢個陣容

有視角似係好人贏

西瓜哥哥

小7今集應該終於唔使早死了

無咗筆記

西瓜冇左筆記
好事好事

西瓜本筆記冇咗

09保卜心但佢係預言家，如果再投佢就好可疑

5號被抿爆

冇左筆記咪好囉
西瓜哥哥即刻保啱1號
踩啱5號

言甚麼發言緊張到阿采同偉晉都忍唔住笑

頂偉晉咁都反指標

雨姨咁樣保張銀水

以為佢下一秒會笑9言甚麼添

小賴講嘢好矛盾

卜心依d信用破產其實可能會跳輸

小賴十場有九場未講嘢就俾全場踩

好多人都識睇小賴

點解阿賴依家場場被抿爆

近排俾人抿爆

講9號可能會跳果度好怪

敢跟我悍跳

係10場有10場

小賴呢2個月做狼越嚟越凝重

要靠09抿牌神救了

好人太好
狼人被抿爆

小賴同卜心咁襯

西瓜哥哥真係
越玩越差

護腰

死都唔信卜心

兩個民

換13係咩玩法

玩完

冇囉

狼隊rip

完場

真係molamola

九叔竟然抿錯10號

好gag

仲有機會!!

好正😂😂亂到爆

希望九叔推到3 夜晚再一刀

唯一機會係咁
但九叔做狼都好易比人抿到

換得1 3都知西瓜一定係魔術師

其實眼神鋭利係好定唔好

偉晉都唔奇

九叔有抿到4 係神

采子

小九同謝國民

女巫第二晚就開毒
應該可以諗到大大唔會係女巫

九叔使唔使笑到咁

阿孚勁慌
頂個豬叫

豬叫

頂 好好笑

阿采被推
09殺到平民就Mvp

3發言咁差
應該實冇

會唔會刀錯7

點解3號可以表水表得咁差
直接話自己第一輪就點5, 8出黎
自己係狼做咩點哂自己狼隊友出嚟咪得囉
屌3號都係番高雄吔蕉啦

九叔交足戲

仲九魔術師唔知會唔會換走人

九叔個企起身扮以為好人贏?

九叔咁好戲 起埋身

仲要睇換唔換得啱

九叔

靚換

死啦 刀唔到

西瓜！！！

換得咁靚

西瓜終於換得好

真係好緊張刺激

molamola

刀咗6

嘩 換走左6同9

好慘呀

西瓜係咪唔使比人鬧

勁呀魔術師

刀唔中都未輸嘅
至少預言家瓜左

西瓜報埋個刀口就完啦

西瓜報換位就無晒坑

九叔要聊贏

九叔拍錯身份啦

九叔聊爆

唉 爭啲

爆狼

九叔咩事

爆曬

點解一定係換9

mola mola
西瓜唔洗比人鬧la

仲有暈嘅大大，仲有少少希望

西瓜唔使俾人鬧好感覺

7跳女巫 冇啦

女巫有開毒 好緊要
讚下雨姨

9叔最後表水BUG BUG地
如果跳魔術師仲大機會

無筆記反而MVP

狐狸

開晒視角知9被換

物極必反

成個月冇睇
今集正

笑死
西瓜喊話王思佳

廣告

我都係

呢個廣告

竟然係丫頭出嚟賣廣告

要tag思佳姐

頂丫頭好嘈

丫頭靚聲

無錯 話唔定狼想表水贏所以刀預
而唔係被換

今集都幾平均 好睇

所以先跳魔術師反而有D機

把聲一出嚟 嚇親

係咪姐係apple pay

嘈到爆

偉晉好撚on9

又係燥狂mode

好慘
小狼走晒
想自爆都冇

第二晚都OK啦
原來西瓜哥哥係搏心態等狼唔敢刀預

呀采

小賴究竟要幾時先唔俾人抿爆

我以後講話會經過大腦
好慘

九叔估唔到雨姨配置高咗咁多

采子: 我已後講嘢會經過大腦
09隔離冷冷一句: 加油

笑死

原來九叔抿錯女巫係澤仔
冇諗過係雨姨咁快開毒

九式敷衍

唔怪得
09都估到9同6會被換

所以佢以為自己一定要聊到最後一局

好人個陣都係狼樣

好彩采子冇累全家

最傷係小賴瘋狂俾人抿爆
好似佢自從染咗呢隻紫色嘅頭 就俾人抿爆

豬叫真係好好笑

魔術師做到野

佢成日冇得玩 唔係顏殺就首驗

佢要調整下狀態

仲有人設式打法

紫頭風水唔好

佢應該女巫係1 出咗局 獵人出
覺得刀6 會出到9 預言
最後要聊贏6
跟住刀魔術師

雨姨最大功勞 咁快開毒 九叔估唔到
先會抿錯女巫

卜心小狼起跳=小賴安排
我真係苦笑左出黎

小賴勁慘 做狼完全冇空間
近排唔係第一個俾人投走 就係夜晚俾人毒

完娛有拍但小賴話娛百好似無拍

重睇返阿采豬叫 笑到我

岩岩個情況只可以對跳魔術師...先有機贏
開晒視角
雨婷個下都關鍵

好正呀

其實佢都知哂魔術師視角
13 換 6 9換
但九叔第一個發言係難諗啲 加上佢唔擅長最後一狼表水

但係咁諗 如果九叔跳魔術師
西瓜之前俾人全場保 再同九叔對跳
大家應該都係信西瓜
同埋大家會覺得 以西瓜配置 如果佢係狼 點會同九叔對跳呢 保險啲跳個民算啦

所以我覺得狼點都輸

除非九叔冇諗咁多 真係刀咗9

今集好睇
魔術師局狼人好難玩，尤其到最後好容易被估倒刀口
刀口被換另一個好人，冇死果個好人係金水，除非盤狼人自刀
刀口被換狼就直接自殺

其實神職四個最差都係西瓜哥哥

如果係09狼隊贏係唔會有事架

佢自己頭先都聊得爆爆地

係
又只得一隻狼王
勁劣勢

好耐都未見過九叔做狼力戰到最後一刻力挽狂瀾

西瓜第二日唔換3 今場會好悶

咁又係 落到場可能諗唔到咁多

又有道理喎

而且九叔好少做最後一狼要拼表水
完全係弱項
有機會練習下都好

都係 夜槍轉變咗

真 好少可佢做狼留到最尾

09做好人留到最尾辯論都少
果次09 VS 澤仔狼
語噥愛神果次都經典

覺得小7歸票歸得好好
佢同凱希做好人嗰陣歸票嘅氣勢無得彈

係呀
本身偉晉同雨婷都未必企得啱邊
小7歸票氣勢好重要

小7視角mvp
89 23出一狼其實都中哂

原來言什麼同九叔喺校園合唱左天黑

脩b唱歌都好好聽都係果啲沙沙地既聲

睇返啲story 脩b 唱得好好

佢係阿賴演唱會都唱得好好坑已入

九叔開直播

一入去就聽到 接下來無論九澤 或是五堅情都會帶來很多新東西

其實覺得九叔呢個髮色唔好睇
顯到佢好殘好黑

我都覺得佢深色好睇啲

金色之後個樣更混血
不過金色好似都係襯龍女多啲

我鍾意啡色妹妹頭

黑皮膚係無咁襯淺髮色
但佢竟然話麻麻地黑色

佢話原本係染灰灰地 但日日set頭甩得好快變左金

咁佢黑髮又真係普通 啡好睇啲

佢話黑髮整唔到層次

啡is the best

想睇佢同龍女一齊啡色妹妹頭

金髮唔夠白真係難carry
澤仔金髮妹妹頭好正

叮咚1嗰陣個金色妹妹頭真係好好J

我以為佢有特登轉左著衫風格
前兩日著左全黑 尋日扮wally 呢兩件都係要黑髮先好睇
今日又變返黃色

前兩日全黑真係不得了

我都以為係
佢依家髮色襯返啲黑白灰藍色系衫會正啲

J到我就死咁濟

佢星期六著牛仔嬲好j到

牛仔褸真係無得輸

牛仔褸校唱有官方相呀

正呀

好似好好睇咁
即刻睇返先

勁鐘意wally

差頂聖誕帽

賴妹次次都比人抿

官方得一張Jable

仲如期校唱
D學校唔驚架咩

啱啱都想講
聽日九叔佢哋啲校唱繼續如常舉行
九叔今日仲有繼續喺度餵魚

一單可能唔會驚啦佢哋

其實最後一日佢應該要知係推唔到6架wo
因為魔術師一出就正到視覺，6係刀口，姐係極大機會係好人
所以應該係要推7，但見09發言時又冇咩打7

再送一條J到出血嘅黑髮澤片俾大家
我唔明點解咁少view
我真係唔得喇

背心

聽晚大三角第二集

係喎 啱啱冇諗到魔術師出嚟會正視覺
咁即係最好係跳魔術師
雖然都好難跳得贏

但係佢打7都冇用
7一定會跳女巫 佢仲要係歸票位

哇 個開衩

賴妹人緣真係好好

小7俾大大嚇親

小7嚇到彈咗一彈 佢應該未係現場見識過大大發癲

Btw 小賴又俾人話佢卦象重

呢個係發姣

龍女嘅威力

好人壞人都被踩
好難玩
一係就首刀首驗

大嬸

首刀中女巫？

今集女巫視角

咁樣先合理

脩B真係好得意
成日好似飲醉酒咁

我覺得佢笑幾好睇

2021年1月6日 2021年1月7日 2021年1月8日
三日總冠軍賽

小賴: 我唔知你條腰幾時先好

分三日
有孫生已經冇咗一大半興趣

竟然分3日咁多

10人上警其中一局玩兩日?!

3日
但諗起有孫生就

望就望佢快d出局 唔想見到佢

12人局2局三日合理啲

唉...孫生呢件垃圾真係..

12人局咁好?!
不過都係孫生丫頭斯亞?!

上次live 講咗12人局啦
係呀

第一次聽yt真係讀埋個yt

又係呢幾隻嘢入去12人局, 仲要總冠賽
不抱太大期望
斯亞例牌大賽就緊張到玩到PAT屎咁

台灣人係咁
成日講Y T 界乜乜乜.......

FB APP IG 嘅朋友

總冠軍賽應該未開波都好多廢話攝時間啦 又要介紹參賽者又要介紹獎品3日都幾合理

煩煩又講自己嘢 無啦啦放閃
三堅：？？？？

啱啱睇完
佢呢啲係咩主持？
訪問緊三堅
講緊好多謝九叔四年前上去佢第一個主持節目
無啦啦喺度話三刀咩鍾意單身

三堅

又係焦心廚房？

佢個節目要成功真係要令佢keep住有嘢做，等佢無得講自己嘢
參考上集

煩煩果然冇令大家失望
三堅個樣真係正

完全follow唔到佢思路好跳脫

開心得就像個小孩

完全唔明佢提三刀原因
思路奇特到正如佢唔記得咗自己喺台上一樣

上集片頭咪一早講左呢集係娛百 三堅主持 來賓焦煩煩

零九上佢節目->要準備節目->搵三刀re->放閃
我
重點係你放閃女仔都仲可能比屎你
你想三個男人比咩反應你

有柏良哥比分就知
九澤冇得輸

唔意外丫
煩煩秘技 - 煩之呼吸！

全場dead左好尷尬

未睇先like

如此主持技巧實在高超
無論訪問邊個都係狂講自己嘢
欽敬欽敬

幫手like埋呢個

好

一次訪問三堅
佢大鑊了
大把FANS批判佢
以前訪問果D人少FANS就冇乜人屌

今日真係問咗勁少問題
點解唔可以開第三集齋訪談
（雖然有心理準備一半都係煩姐自己講晒 ）
但係多小小訪問都好呀

第三集齋訪談
咪又係煩姐講佢同三刀點點點
同自己d辛酸史
冇咩分別

最新戰況
三刀粉覺醒了
蔡佩軒都幾多fans

荳姐會唔會比問米反cup

問米仲有好多Fans
四季荳再不努力就gg了

問米贏愷樂真係

雖然係話唔需要太care呢啲
但係見到問米贏愷樂真係會唔gur

最新戰況2
孫生都就快反cup志玲

老女人第一大粉膠膠不悅

冇錯
不過相對黎講
有百幾人仲支持愷樂已經好好

膠膠真係突破我對人類既認知

見到孫生反超前會好唔gur

講到我好似非人生物咁

百人斬
支持老女人
想奶九叔

膠膠你今日投咗未

我投咗喇
仲有5票係其他人投架

膠膠真係好得意

估唔到除左膠膠仲會有咁多人支持老女人

你又講得好啱

唔好BL嘅我

澤仔變攣左我會喊 （佢一定係直嘅）

九叔唔會再搞我澤仔

雨婷對腳

天刀

女巫首刀
仲要開視角 開嚟有咩用

呢個女巫視角開嚟做咩

抿咁準一定係09

同冇視角冇分別

開嚟做乜

九叔戴咗頂漁夫帽 啲眼神好陰森恐怖

比多啲鏡頭佢又唔影響戰局

多咗10秒

又binc 豬叫

小賴有表情又被踩
面癱又被踩

小7係咪魔術師

想問如果第一日魔術師換左個個被刀
女巫會知係邊個被殺？

小7成日擘大對眼有啲恐怖

九叔有啲怪

你眼睛不要這麼大

09都覺得

我覺得10號有點喜歡我

刀中女巫
九叔即刻嚴重入狼坑

言B 冇輪次觀

脩b好得意

言什麼講什麼啦

言什麽聊到好亂

又唔跳

chatroom又開始問女巫幾時有得自救

大大會唔會又狼王唔跳

殺6??

刀6

魔術師換咗

4 6換咗

卜心似狼

應該唔會刀4掛明知無女巫 魔術師實救4

係喎 我錯

邊個係魔術師呢

雨姨會唔會假魔

好似無咩必要跳

金水嘛

希望采子唔係驗3

見到佢個表情 似係真係驗咗3

邊個狼王唔自爆

佢之前踩6
覺得佢驗6

如果卜心係狼王其實第一輪已經可以爆

如果09應該會爆

大大

佢爆再帶采應該最高效益

小7今集隻眼好似特別誇張

真係驗3

大得好恐怖

好亂
采子驗番自己
咁3同4換左
即係3係金水?

佢驗3變相係驗緊自己

點解唔自爆

卜心

九叔都提咗啦你自爆啦

點解要自爆自己唔自爆

又可以悶查驗，真係r爆頭

噢
原來係我搞亂左
依家再驗多次真既

位置咁好都唔跳預

卜心竟然唔自爆............有啲失望

頭先好似得4票
再舉變6票

卜心直頭自爆帶預都得啦..

又丫頭

玩弄小7

卜心唔自爆都跳啦

有5
不過投完變6

係
本身得4

卜心第一輪就爆直頭好過對跳
萬一跳唔贏有魔術師呀采直頭可以報兩個查驗......

佢演技咁好發采子查殺好大機會贏

全集重點
玩弄小7

小7今集除咗隻眼好大
我咩都記唔起

你小狼隊友2 已經俾人重踩緊
點都跳咗先
跳輸你出去都有槍啦

聖誕局

真
雖然想佢拎入總冠

又諗起邪惡南瓜

澤仔私心俾小7 票都唔驗

明明女巫雙藥走輪次應該贏好多

第一日自爆帶走4就型到爆
呢下就好應該話我帶預言家！

真 帶咗預先

玩到崩鳩潰

獵人局要自然做出嚟嘅效果先好笑
佢地如果夾硬諗會好老尷

唔好召喚張圖

個個都唔想玩

好彩九叔好早已經係淘汰區

好啦
原來真係6票
不過兩位女士隻手可以舉高D

女仔係咁㗎 舉手舉一半嘅咋
嗰陣時返學 個個都係舉一半

MVP應該係西瓜
多得西瓜早死 好人先輕鬆反CUP

卜心真係...
荳姐坐實第一女高玩

呢排卜心做狼都開始一般

笑死 佢喺度學小7

又有聲

但佢舉比采子

感覺呢排多左局頒MVP比識盤嘅平民？

好得意救命

真係有啲失望
09 cue佢自爆都唔爆

百屌成左少少才

見到唔自爆仲以為佢係小狼或者好人

點解可以咁cute

其實我今集睇娛百d後製effect引導左
09心諗2號係狼嘅effect好似出左2次
我已經覺得娛百話俾我地聽09係好人，言b聊爆左

小7對眼都係咁大

第一日唔自爆..第二日都唔自爆..如果預言家驗9已經GG
真係玩太差..都刀中女巫咁好開局

我怪錯大大唔識自爆添

最on9係投自己自爆咪得囉搞咁多嘢

真 潛意識已經話咗俾我聽2狼 九叔鐵好

今日九澤校唱
澤仔着咗nine 終於識讀 件黃白色風褸
勁瘦

嗰度仲要勁大雨 辛苦晒d fans

龍女新碟1月5號上

咁快

寧願cue采子跳預
都唔發個原地起跳/自爆

卜心完全唔知玩緊咩..對唔住倒牌..

卜心係咪唔認得咗自己係狼王，仲要票2號
想做自己身份有咩用，又唔駛驚女巫

再加上黑髮真係好顯瘦
啲fans話就凍死

卜心玩錯喇

比想像中快好多

期待

差不多吧
30號就演唱會

龍女甩色甩得勁快

bye黑澤

時尙采又黎

阿采前排著完長頸鹿衫 今日又變左斑馬

點解

好可愛

賴妹真係抽水抽到盡
不過Andy好似都幾正咁

勁得意

小賴:錢付左就要吃

好少見你鋪相上嚟j 澤仔

而家啲女著住啲瑜伽褲就出街 成何體統

頂

得澤仔同以辰會令我po相

澤仔可以令所有人變龍母/父

有食唔食罪大惡極

我想講麗麗姐做嗰個動作超難

呢個男人 相當的可怕

麗麗姐都好可愛

真
好易抽筋既感覺

浮誇晉

腿好正

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(203)